Что бы запустить проект требуется сделать слеующие:

Выполнить команду composer update

Выполнить команду npm i

Настроить подключение в файле .env

Выполнить команду php artisan key:generate

Выполнить команду php artisan jwt:secret

Выполнить команду php artisan migrate

Выполнить команду php artisan db:seed

После чего можно запускать проект командами php artisan serve, npm run watch-poll


Данные для в хода в приложение
Логин: admin@gmail.com
Пароль: password
